# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

Lab Management System
Програмний продукт, за допомогою якого користувачі можуть створювати запити про несправності устаткування / програмного забезпечення або вносити пропозиції, а також мати можливість аналізувати накопичену інформацію.